真係「女人28日裡只會有7日想有性行為，其他時間都不會想比人掂，還有7日是覺得你面目可憎。」？

「女人28日裡只會有7日想同你有性行為，其他時間都不會想比人掂，還有7日是覺得你面目可憎。」

其實係咪真？有冇絲打答

毒撚冇人理

係又點?

你死毒撚 28日都唔想同你啦

得個知字姐 有冇絲打答我

屌你老母 你條女365日都唔想同你扑

排卵M到前有性慾搞

除左m前幾日，其他日子就唔想同男人搞？